鼠年第一喜訊！松井珠理奈宣佈畢業！

熱烈地彈琴 熱烈地唱 歌聲多奔放 個個喜氣洋洋！

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .
3 .玩膠
4 .
5 .分化

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月16日香港曬錢日

同日學界×攬炒聯手萬人集會

「文宣」

意見及舉報：

唉，死傻閪，又奸又蠢，仲要做維穩狗，冇藥醫

屌你都屌我分化，屌我屈毛啦
屌我係維穩狗
你識唔識分呀？

係喇係喇，我見議你繼續做甚至加快速度同加大力度，膠化黃絲同埋繼續變佢地做紅衛兵，繼續夾埋01呢d建制報一個捧一個鬧去捧出一d新既假英雄，上次就梁遊，今次係大波妹？哈哈，八月左右你地咪又係把所有議題扭落去九月選舉叫人投票就等於贏晒，唔阻你地呢班左膠了，你地應該發覺近幾個月支持你地既人越來越少，得返一班跟風蠢材同埋食花生既人，另外有班唔係俾你地累死咗就係比較聰明睇通晒你地而唔再俾你地引出黎送頭
繼續啦，我宜家反而想你地努力d，嗱！你唔做正契弟！你唔做衰一世！你地一定要做！唔好停！我支持你！

畢業可以做啲乜???
下海都冇人睇啦

本身都有拍戲？

拍AV？

咁多年都仲係廿歲頭

11歲出道

樣唔似呢

樓主第一喜訊！終於有個po正皮多過負皮！

akb48 由佢拎第一開始已經完

好有大媽 feel

我不嬲都多喜訊

你咁講又似係喎

日程表
你都係收皮把啦
日日叫人出去送頭